JJ插地求圖 講唔同社會制度分配資源既優缺

之前睇過一套圖
類似係講分野食定之類
總知點分都分唔掂數
跟住其實係講唔同主義既特點

牛嗰set圖？